有冇人覺得連登仔要惡補吓工商企業嘅知識？

因為有件共狗每年從一間企業囉130萬股息，所以要裝修?
按道理，你地係咪要裝修Apple Store?啲共狗每年從蘋果收億億聲股息

打Starbucks M記唔驚，因為Franchise?

仲有好多連登仔都未知道國企=屬於中國政府嘅企業

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

130萬股息真係唔係好多 之前有個巴打話可以裝飾佢間咩咩婦女會，我覺得有用啲

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發]今晚18區都有野搞

不如直接d俾個裝修list會唔會簡單d

咁你整個國企商舖list出嚟啦

樓主唔使幫美心伍家漂白

姓伍一家人都係奶共